# Тестирование Openpose
## Файлы
1. OpenPose.ipynb - запуск готовых методов openpose на гуглколабе (не работает hand detect) 
2. openpose_keras.ipynb - построенная модель с весами (ссылка на веса внутри файла)
## Результат
Использование чистого openpose не позволяет трекать кисть отдельно от всего тела (на фото должны быть помимо кисти как минимум ключится и локоть).
Но используя готовую обученную модель (openpose_keras.ipynb) можно получить массив координат точек руки на фото
## Пример использования готовой модели
![alt text](example.png)


